[貓奴入職] 荃灣邊度多貓執

想俾浪浪一個家，執之前使唔使帶啲罐罐同佢地打好啲關係先？

如果執貓B ,會唔會好hunt個老母？（如果有）

咪撚偷啲貓啦 放過佢地

報定
你個偷cat賊

吓 執貓等完偷？，即係我去領養啲執返黎既貓等於接贓？

領養咪得，做乜要執

領養果啲即係已經有人照顧，但係係街果啲仲淋緊雨，三餐不繼。

荃灣有竉物店有領養㗎，有心就了解下啦

咪撚偷貓啊

係咪荃灣廣場對面?我見成日都有d貓仔貼住話領養唔知係咪真?

果間好煩，我試過搵佢，裝好晒窗網send 相俾佢睇，話覺得我啲窗網裝得唔好喎
之後去愛協，send 同一批相俾佢地睇，愛協就覺得我裝得冇問題，過幾日就可以接隻貓返屋企
想領養就去愛協啦，無謂受貓義工氣

Hunt 個老母
香港狩獵犯法wor

我公屋都成功領養到家訪咗一次，老闆娘同義工都好nice

間野send完相比佢問多句你住邊之後就3日都唔覆機，日日好聲好氣問佢一次都已讀不回，FB又話自己爆哂場，點知原來係自己唔撚覆啲領養者

愉景新城隔離座芙蓉山好多流浪貓
但多數山貓都唔親人，見陌生人即閃
我屋企隻黃貓都係個座山上面收服
成貓唔知佢幾多歲，好驚佢老死
佢係我老豆餵開嘅自來貓嚟
唔好夾硬捉，你會受到5000點暴擊傷害
有緣自然會跟你走

人哋一家喺出面生活得好哋哋
可能有爸爸媽媽 兄弟姊妹
就因為無啦啦比樓主/貓義工呢啲人執走咗
自此同屋企人失散咗 真係好撚慘
你去領養啲比義工執到 已經無家可歸嘅貓 好過親手去拆散人哋家庭啦！
其實有唔少浪浪 唔理係貓定狗 有陣時佢哋都有自己嘅群體成員 成班一齊去玩 仲開心過比人養
上次喺長洲 夜晚去買宵夜 回程嗰陣 後面一大班唐狗跑上嚟 一路跑一路玩 有啲跑到好前 去到啲街口 會停低等埋其他再一齊行

我自己隻貓就係愛協領養，但上兩個星期陪個frd 去另一個機構領養日，果度仲易過愛協，唔洗家訪，淨係要俾窗網相同地址證明，即日就可以帶貓走

佢地個個星期日都有領養日
有興趣可以睇睇

自己查下啦
荃灣禁撚多山
係度講邊度多貓咪引哂D愛協貓義工甚至變態佬上去殺貓